[NS]Pokemon劍盾討論區#118 超夢夢Raid

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

神秘禮物

推左ff上1001

留名

有無人可以比一隻夢特鋼喵喵怪我

延續太陽珊瑚
FF呢個打法係單打向？

Go終於學識小智式收服法

係

不過唔好太認真用DX位係珊瑚身上都幾浪費

佢同黎玩極巨姐

我中意鑽研冷門寵
勁憎老頭呢啲又柒又熱門既寵

咁都有分單雙打嘛

唔係完raid喇咩

紙箱戰機留名

去到聽日

唔想要飛機，換邊隻好

我都鍾意玩冷門

可換同樣有follow me既魔反皮可閪

皮可斯唔係魔反黎架 只係魔法防守

得物防高既低種族寵做盾應該拉滿物防做物盾，定好似其他盾向寵咁拉返特防/hp?

用呢隊上咗第一！

一樣咁op

嗯依層...要睇物防本身高成點
我經驗係特化(即係物盾無視特防；特盾無視物防) 會好用小小
以上理論只限於低種族冷門寵

明白
我隻千針魚拉滿左特防都頂唔住一下十萬伏特

冷門寵萬歲

啱啱入坑打完主線 有冇巴絲可以比隻6v百變怪小弟合野？

千針玩物盾都ok架
加埋個威嚇同耐性 物攻面頂到下

當然對特攻寵就完全冇乎

幫推
冇就用住6v比卡超/伊貝先？

做到同樣效果？唔係好識，同埋係咪其實5v都差唔遠？

咁係咪應該食減特防果修正返今代冇得種樹果好煩
而家性格加速減特攻，努力252速+特防

生過隻仲好

依隻要咁快做乜先手縮小
轉返hp防好d

如果要樹果7號路用bug刷樹果 都唔算好耐既

先手電磁波/撒釘

定係同命仲好

你做先發set場 不如照加速 然後一血巾
將特防d努力改落物攻

你果D直頭係雪藏寵唔係冷門

威嚇加電磁波 然後你快過人可以落埋釘 後面出隻勁野強化

頂你

縮小要禁用

你指加物攻定想講加物防？
地釘一般落幾多層？

西獅海壬個夢特淨係轉屬性唔加攻會唔會廢左D

部細機壞菇點算好

物攻
如果防禦面用一血巾撐就唔洗理hp同雙防 點物攻入招自爆都得

地釘佢落到一層極限啦 落毒釘啦 或者搏先手同命都得 不過千針魚同命好明顯下係人都知有
即係咁：
千針魚 威嚇 +S-C A252S252H4 電磁波/毒釘/自爆/攀瀑

壞左好耐 所以用JOYCON

水系滅歌對友引水唔中好犀利架

咪有stab1.5倍囉

冇踩影點逼人企場？

用高音咁不如用aria

想問個招詠歎調其實有冇用？

明白曬 thx！不過感覺都係入唔到積分場

但係牛角包同仙貝個D有再加成
點解佢冇

我都唔明點解要幫人解燒傷

音技呀嘛 穿替身好用過滑浪少少咁lor

解燒傷依點...ummmmmmm

但係Aria打埋隊友喎

我玩單打

不了

ff今晚打唔打66

4P teammate

如果你話回自己都算
同埋水系仲有神招熱水
劍盾水主招技+CRIT都勁過佢

好

而家係唔識郁，好過自己郁掛

好 等我搞埋d手尾叫你

你老味我隻四遺六尾過到黎變左一遺六尾

HOME要實體圖鑑真係好ON9

我遺黎遺去都遺唔到再來一次唔知發生咩事

好耐冇4p過

因為真係無左ENCORE

碟黎

齊人就4P下？

我可以玩兩場

4P-2

受唔受廢手入黎玩下

極巨果D點除左改日期仲有冇得快刷- -
想刷8變怪

我全po最廢

Join

通常講得呢句嘢人都可以一打三

我真廢手黎
級別上唔到大師
成日輸

我上左大師之後冇贏過咁濟跌到去3萬幾名

fun玩姐 冇問題架

0678

其實之前冇玩開係咪基本拎唔到d神獸
Home d人都係神獸換神獸

其實之前有玩我都唔知佢地邊度黎咁多神獸換

入手方法：
1 玩番usum再用bank&home帶過黎
2 Pokemon go 用home帶過黎（好似未開放？
3 遲下dlc2有機會全部都可以捉番（有啲可能睇版本

開始左？定唔夠人？

我都searching

未夠人

等埋小栗巴入

生住閃等

小智係咪已經攻略左Go

開始左？

未開到 試下入埋黎
我改改pw 0876

未 仲search緊

Coming

sor齊人開左場 下場

Ok
我慢左
唔洗sor

冇裝到道具

那媽巴走去閃隻689

我有隻野生閃689

如果夜d想打66叫我

好好

因為見冇人用 想玩下 覺得閃左好樣衰 夠特別
所以閃黎睇下

未閃已經夠柒

比人圍

救你

我個王冠呀

球種寵扔上GTS換一批返黎啦

點解會識投擲隻手咁短

仲要miss埋招劈

隻西皮

狂miss

又miss喎

痴線架

勁唔勁

搞唔掂隻甲龍

屌停雪

好彩

好彩計好數

輸了

小栗巴在嗎

在 幾號no.

0876

你隻珊瑚

入到

未發揮到

打左陣RANK
全部都係火貓 唔見奉狗

臭閪

皮皮先係臭閪

麻夠未

皮皮好硬

輝石

珊瑚黎架炸
洗唔洗

裸催？

有無台？

又比人秒？

催眠咁準

好彩到

訓晒

mo

超夢夢Raid (聽朝完)

咁坦既

丹麥女孩好勁

我唔玩啦 讓位比其他巴打

三主係咪都係聽朝完 我未打火珠

冇人打女人

高音原來真係幾好

係

ok今晚打埋先訓

係咪有位入黎雷下人

實戰同理論係唔同架

binc

其實都係好彩本身以為加農光炮會秒
唔記得水抗鋼

我都係咁諗

唔夠人？

1

Danish girl特防過百

連緊

我搜尋中

即係又fail左
轉0786

食左幾日煙肉窿咩珠都齊了

無嘅

垃圾圓廣

灰搵人開

垃圾過圓廣

5354

依個密碼系統真係廢

搜尋中.......

same

Me3

啫係又衰左

再換人開

5749

0188

我入你地

你地search左兩頁

好垃圾

正在搜尋

完全入唔到

+1

再換番ff開

last算

0678

大家確認下有online嘛

有

有人混吉呀

自己諗下邊個連唔到

垃圾ser

下次再打

好啦

解散

廢up你又打唔打66？

最近想搵番之前個幾代黎玩
想問下邊代係nds/3ds會有中文/英文？

上維基見到應該第4世代鑽石/珍珠/白金開始先有英文
中文就太陽月亮第7代先開始有？

同埋想問係咪買一部就玩到晒3ds/nds既遊戲？

諗番個幾年掛住玩ps 原來都miss幾代/重製

感謝各位巴打

中文就sm開始有
但建議買usum唔洗買sm

機就3ds玩到ds game 玩唔到gba game

好！等你比pw我

當年玩完sm
之後出usum
我無動力玩9成相同既一周目

其實初代已經有英文版
不過去到XY (Gen6)先一帶七國語言
SM (Gen7)就九國語言
GEN5前係跟遊戲帶版本去決定你既語言

0678

searching！好耐冇打

夠喇！

searching too

彃左on99 再黎..用返果隻

嗯

好彩大家未出招

0678

好on9，因為我彃左game
所以save冇左，要食返dynamax糖先....

Usum中文香港就直接買到
但如果想玩埋鑽石/珍珠/白金/心金/魂錶銀(我見應該冇中文得英文？）
香港會唔會有地方賣？

係咪任何一部3ds都玩到ds game?
最普通3ds 直銷網見依家都係8舊水左右一部

想一次過煲番幾隻

sor大佬
0678 again

如果家中文既版本 香港有冇英文版買?

正，大家都有捉人

開始磨2046

強化速專 63見過

最憎磨！

多得你拍佢落黎

差唔多磨完了

估到你點玩！如果輸我要再戰

你有隻百變未必輸啦

等陣day2開始

大穫都冇左大半

我都估唔到咁細力哈哈
我果陣見果隻係calm mind

不過你都有排磨

準備好

如果50分鐘我冇所謂
20分鐘

好捉唔捉，捉呢隻

ok既 我再諗諗計

嗚哇辛苦

diu我呢隻3頭冇變1血果招..

頭先我一早出呢隻咪幾好....

咪係 我都冇招打惡

唔記得左個特性

我都笑左出聲

不過算啦冇乜分別，冇時間

係lor..咁就廿分鐘

打多場？

sure

im so sorry

唔緊要 頭先一定唔會殺到你

66就係絕不退讓

件道具

我記錯了？冇得捉你

聽日做返正常社畜
冇得睇晒鳥

鬼系唔怕捉

死啦耐玩到唔記得

唔想用多龍，有咩速度快既寵推薦
同埋想問超夢夢果洞係邊，想打

miss哂...

火水主

下次再打吧

唉下次真係唔整磨

20分真係唔夠

好無癮

終於發現我鬼燈冇火招啦

係不過今次我都蠢了

btw你欺空隊？

唔算 欺空幫下卡比同蛇咁 ace係濕滑水地

見你命玉都估到濕滑
頭先係想搵機會出火蔥鴨
應該夠打你大半
可惜冇機會

火蔥鴨好似夠剋我半隊

係ge 不過怕皮皮
不過有毒刺殺你 不過都係要2下
鬼燈就要睇你有冇修速

想問水箭龜打RANK配咩技好

鬼燈直頭係底速

破殼 之後三攻

頂 就係想問邊三招攻

本系冰光要帶，淨低咪睇需要
呢D唔係下下有標配

單打rank吧？
我暫時想配 滑浪冰光波導彈

66都皮皮？

我個隻係皮可斯

THX 試下先

比多幾個配招選擇

見過強化接力皮可閪

想問下仲有無人要閃0速超鐵/海牛

皮可西好多玩法 66係幾常見

想試下66

皮可斯

做左d功課
Ds應該慢慢玩xy+紅藍寶石+usum呢3隻都夠
Xy+紅藍寶石咩版都可以簡英文
Usum直接有中文版 應該冇理解錯？

想問機既話有冇推介買邊部好？
個個3d係咪冇咩用？
直接買new 2ds ll係咪最好？
感謝幫手 除左switch 甩左任記d機好多年

想求一隻大膽百變怪幾v都得
有無巴打有多

Sm冇任何3d功能買二手2ds玩下都夠

下次黎打過

66多數係要玩強化？

社畜+1

今代又真係幾易出閃
次次都係生緊對戰寵彈出黎

無理解錯
不過3ds 2ds 有鎖區
你要睇返部機同餅帶係咪同一區

你好彩咋

個官方大賽大家最後幾多分

用背心有冇得守住？

你睇下背心個效果係點先

啫係冇

想問佢個eshop係咪會鎖區？
會唔會好似switch咁就算日eshop都可以簡番語言咁？
諗緊買2手帶定eshop好

會鎖區
語言係game內揀
建議你買到就買二手算

全部3DS PKM都有得俾你揀語言

原來連帶都有鎖架
咁先玩xy 紅藍寶石 usum用日版係咪最好？

有冇fun 63/66玩

但usum中文版係咪都係日版黎 只係有得簡中文咁 冇港版既
咁睇黎買部2手日版2ds最好？

你開

1802

我求其試玩66架咋你唔洗認真執隊

唔好理咩版 總之餅餅帶都係一樣 除左有鎖區
收到平2手緊係好啦 不過記得帶機去試帶

屌你老母

點解岩岩隻司令會慢過你

竟然贏到

我都想知你用咩技

唔通同速？

我條蛇91速

唔係好明上面鎖區呢句
睇番部機同餅帶係咪同一區即係咩意思？

餅餅帶一樣即係日版主機玩到美版帶
美版主機玩到日版帶咁？

唔好意思switch慣左1個acc轉黎轉去eshop
驚理解左買錯

真係同速

贏好彩
條蛇咁肥但其實速度都唔低

真係估唔到

我仲惗住練黎入空間隊但係佢係空間入面反而仲慢左

鎖區意思係你部機只可以玩果個地區的game
例如你部機係日本機，咁只可以買日文封面的pkm game，英文同中文封面係玩唔到

至於一樣係指無論你買咩版game，你都可以玩到中文英文日文韓文etc
因為開game先至揀語言
所以你就算買左日版game都玩到英文
最重要你部3ds玩到隻pkm

捉左隻夢球泡芙
有冇人可以同我換夢球/甜蜜球香水精

搞清楚啦 唔該巴打
想問多個問題 依家3ds個eshop係仲active緊？
係咪仲可以正常下載game個d?

原來可以用火斑

係努力嘅成果
幾時有vgc打

active緊
但與其上eshop買不如出街買
剩係日月都已經跌到100蚊雙版本

新手啱啱砌好
有冇人可以指導下
64

呢個時間
唔怕我太廢可以打場既

Ok你開

0107

Nono?

點解我有6隻

揀錯例
你有6隻

定你都有6隻？

你4打我6隻

One more?

又唔係我贏

應該䀫陣

Thx 下次再玩

Anyway
依家好似冇乜人用頭巾
火貓勁啲
智揮猩勁，不過你首發可能智揮+飛機
Follow me +trick room set左先
我有多龍，你開唔到Tr點都係比我射三下極巨
你隻頭巾仲要比我晴天閃衝秒左

多謝advise
依加好似好*kick*咁

我諗最大問題係啲盾慢 但係打手快 唔上唔落咁

no
都係最緊要聯防
強化，天氣，接力，釘隊，受讓隊都有

66大師

你都未同我打

無隊

我生埋隻閃砌下

有無人有多隻極巨背背龍可以送比我

你Trick room優先度-7
你1000速都係最後出，問題係你樣令我阻唔到你開Trick room
我隻風妖一日係度你都難搞，follow me +trick room係普遍做法
搞完一大輪發覺隊野唔係咁理想係會有多少洩氣
慢慢黎

版本限定冇得捉？
我可以搵下既

應該唔係
不過我自己啲光柱未見過
入人場下下都直接爆

原來真係 背背龍得盾有

搞住玩MH, 完美MISS哂成個超夢夢EVENT

完啦咩？
係咪冇得捉
咁打黎做咩

火珠毒珠

好多糖+銀冠+特性capsule

不過最緊要都係打火玉毒玉

打到mball rank
啲人開trick room真係咩花樣都有 又唔同組合 又唔同道具
仲要你估下佢，佢又估下你咁

我就帶隻 0速火龜 同佢死過
"速戰速決"

蝕哂

如果冇得捉又冇乜所謂，佢實會出過第二隻架

我都係劍
不過我反去睇下之前有冇捉多先

冇火玉？我好似有多粒

本身有一粒

好似好耐無見飛花

大家咁勁，一定每個賽季都賺1200BP
儲埋咁多BP，會點用
其實都用唔得多

早排係STEAM買左MHWI所以潛左水

遲d神獸開放左就有用

全部買晒銀冠唔夠用

第三季第一次打 雙打大師 單打高級球

我好耐冇掂mh

買左mh之後好忙，呢個月頭有探險隊，月中pc版更新冥赤，月尾動森

呢排玩NBA同洛克人咋

打上大師送3金冠

等多幾日玩探險隊

麻麻哋

未必入動森坑
探險隊輕鬆喇

佢個玩法無咩突破到

愈玩得多驚，愈黎愈想退pkm坑，點解可以咁辣殺

我練A0 金冠有鬼用

又唔洗退既 有新game咪玩新game

無台睇都唔想玩了

好彩你唔玩機戰
機戰係垃圾到嬲

唔識高達慳返唔少

AGGER

放咗一個月sem break終於返工

開年利是得返800百 上年有3000千

仲有工番就偷笑喇

仲隔離緊無得返工

睇返決賽Wolfey 慘慘豬
第二場搞唔掂蛇捲美納斯
第三場比仙伊CT左超鐵搞到2ko左

屌嬲

利是？乜撚嘢嚟？

親戚加埋開工利是仲少過我半日人工

銀冠好心就挖石啦

利申 買晒薄荷

冇連打制會挖到筋膜炎

一舊水保護你手制嘅健康

好難取捨火狗定火貓好

奉神快過火貓 部分情況可以先手鬼火/大聲 減對面攻先再食傷 又識晨光

火貓識下馬威同u turn 可以回收威嚇 防3圍同攻都好過奉神仲可以地獄突刺啲仙伊

你有幾何用晨光

火狗特色 快過龍頭 有燃盡 safeguard 神速

火貓特色 唔想講

goodest answer: 睇隊伍配搭

見到USUM神獸規個使用率就知唔駛揀

其實依家破格多定撥沙多？

both

神獸規又唔同喎
火貓有Fake out係神戰戰術價值大好多。

咁如果用奉神遇撥沙係咪要換人

火貓點打雙沙？

應該唔關咩規事, Fake out除非你特登針對, 如果唔係係咩規都咁強

特攻水箭龜配邊3招好？

火狗:
換人/鬼火/PROTECT

火貓:
換人/FAKE OUT

水 鋼 格

但係神獸規一黎力度太高
二黎有X鹿呢隻閪野，所以我先覺得Fake out係神戰重要過係普通規。

有D判定唔係好明
逃脫制唔係比人一打中就會走?
點解我岩岩打完人人地都唔走仲可以放完招先走?

對面隻卡比比我火貓火推推死左
之後我反傷死左
但係系統判我輸?

63單打

通常地鼠出極地
換隻飛機出黎啦

Thx bro

就算依家冇左神獸都好, 對面都一樣有主力/KEY, Fake out就係想阻對方行動姐, 無關對面係咩寵事

(沖浪/水柱巨炮)冰光(鋼炮/波導彈)

鋼格好似2簡1好啲
再加招冰

我仲想落熱水

見到對面有飛機或者識飛嘅pkm我隻地鼠會放極巨岩/極巨鋼
反正讀錯左對面隻火狗都打唔死DX地鼠，可以靠老班收火狗頭

好復雜啊雙打

冇MEGA好麻麻
不過我見過有人玩破殼

pokemon呢啲就算放低左一排，但玩完一啲即興game,又會想拿番上手玩

破殻 回血果 巨大化應該幾勁？

係我唔記得左熱水呢招
咁就呢三招選一用啦

最好有圖/片睇下發生左咩事

所以先好玩

條友玩白草

片呢樣野要問老任做咩冇得SAVE片
正常係咪唔應該好似上面咁

買下公仔figure咪算

喺home同交換咗劍盾神獸
但係把劍冇跟埋蒼響換過嚟
反而我個盾仲跟住我
想問吓係咪一定冇得攞到把劍
如果係咁嘅話我同人換返算

Pokemon hub執笠 改名叫pornhub可能仲賺

1.正常係
2.係咪對面仲有1隻

home 交換唔連道具

逃脫制個個有D可能性會觸發唔到, 我就咁諗到既有拍落/替身

但係有冇平野執？

2可能真係仲有一隻
因為我打機真係好唔專心
1 姐係點

好似冇

跳樓價可以幫襯

琴日有手信收

1. 唔知有冇詳細d？對面係邊隻/場上有咩Pokemon

仲有排先收到電狗同羊公仔

可惜冇
條爛J頸背背龍唔知有冇賣到

算啦由佢
下次再見到先算
不過我對粒制好有疑問
我好似試過比人威嚇完之後彈走左???

威嚇走個個係避難背包

啲寵係咪全部唔跟道具咁搬入home?
所以個盾仲喺我度？thx

以為你係蛇王

頭先見到隻極巨耿鬼4人入晒即刻開場, 點知有個契弟唔知做乜連死幾次, 之後耿鬼煙咗

唔洗咁sad
打贏都未必捉到捕獲率好低

一場超夢夢raid都未贏過就完左

無打過

2月賽季仲係輕鬆上大師 今個月單打打一場輸兩場

多左啲咩寵令單打難左？

巴打睇唔睇到依家eshop
X/y, 紅/藍寶石, usum賣緊幾$?
上網pm左好多幾個賣家 全部未覆
晏d再去信和睇下game先

因為我睇日文係だっしゅつXXX
我就冇再理到

火貓 貝貝龍

兩隻都好煩
利申 用緊

奇異種子

捉唔到極巨

出現率都好低
我到而家都未有

除左莎莉娜，小豪應該係主角組第二個有火主仲進化埋既？

屌你當小遙死架？

咁大隻火焰雞都比人遺忘

咁大對波

貝貝龍努力值點分好

CS +S

有冇人可以用把破爛劍同我個破爛盾交換
而家有隻6v劍狗但冇劍用
得返個爛鬼盾

幫推...

好撚慘呀
我又冇買劍 而家戇鳩鳩咁
隻盾狗我遲啲自己開過個acc嚟捉算

btw想要色違超夢 有冇人可以同我換
我得啲垃圾 毒貝比幾十lv 仲有究極日隻狗 卡璞四隻

嘗試叫佢做超夢夢

bank 同 home 係唔會比道具你入
因為唔想比你將d overpower 既道具帶去下一代

eshop 咪正價3百幾
冇平 唔使諗

我口講係超夢夢㗎
因為一直f5 pkm home搵超夢夢 所以打慣超夢兩隻字
我有bno我係香港人呀

3月15係咪肯定唔取消

OOO尾燈都見唔到
又要食炒

炒到ht咁貴

我屋企啲真骨放晒出去應該都有1個月人工

早半年1500放隻e哥都覺得太平

10歲D cup都幾痴線

不過我中意小光多啲

有進咩

尋日niconico anime 唔小心換左張無印poster
除左兔仔進化其他不變
後尾比人傳開先改返舊果張

擴充票雙版本應該買哂兩個好定買一個算

有冇圖

事故現場

小朋友先會選擇

我都覺得係
有愛就唔怕要比錢

我想問-A性格出foul play有無影響

你用無影響
比人打就有影響

冇

諗緊隊64
如果風妖 噴火龍 月伊 西獅係鐵腳
仲有兩隻入咩好歡迎出招

照塞火貓飛機有無明顯盲點？

你比人burn / 降能力先有影響

小心TR超鐵/班, 3隻弱岩+西獅低物防

換隻草鋼入隊？

Feel到準備有人貼砌隊果張圖

飛機換草鋼好似OK, 幫手頂電岩 地(火貓)同TR對策, 不過個隊好似有D怪, 但唔識講

你地打rank係點架
我到而家都好似新手咁

希望唔使取消

Metoo新手上路

我生左月伊 西獅同風妖閃

想砌隊玩

我好鍾意鐵蟻

有無球種 想換一隻

冇 紅白波

我不嬲都唔追球種同閃
比愛心我d精靈就係最強

清泉！

清咩泉呀，
打RANK大師球都上唔到

大師球級獎勵有600bp咁多
btw有冇4p

遇到超能貓同燈菇特性互換然後燈菇先手瞓我

好恐怖

比你蝦完 搞到我好灰心

贏運咋

有冇人有超極巨耿鬼唔要

夢夢係咪得買精靈球plus一個方法
遲啲dlc會唔會有 有人知嗎

第幾級先係大師

11

哇 咁都幾撚仆街

即刻練隻

仆街係最甜美既讚賞

仆街係講緊隻菇炸

見過人用烏賊王
唱反調+蠻力
越打越高攻防

你講緊超能貓隻菇？

同草蛇葉暴風一樣
不過今代冇得用我愛將之一

無咗醒火有乜打點
你講 你講呀！

可能遲啲比大地之力佢呢

暫時RANK3勝1負，好開始
不過RAID超夢夢一次都冇贏到好似唔係幾抵咁

我都想要

有冇4p呀

新手一問，點解喺曠野地帶搵極都無人一齊打極巨精靈？係咪要set啲咩先得？

萬物皆可大地力

要加好友先見到對方開場
同埋要online

首先你要買左任天堂會員
然後加人好友
然後開Game連線上網
最後就可以開Raid等人入

因為普通野冇人想打
同埋要加左frd先會高機率見到場

無街場？同埋洗唔洗買nintendo switch online?

街場好難排到人
係要買online plan的

我想問爆咗機之後係咪冇得再喺極巨巢遇返1-2星嘅小精靈

有冇4P場,排名搵唔到人

得個擺 , 冇用嘅

4P

鐵蟻一挑三

4P 2582
Clover

Yes

有冇人打4P呀,好無聊
2582
Clover

-2

有冇人有興趣
同我打場64
比啲指導我

仍然-2

新手玩下

好似揀錯規則

又bug 咗 我有4隻

到而家都淨係識63
64淨係識噴火龍+風妖精

6隻*

應該bug來

咁多人都無人打4p

唔繼續?

我好廢

可以的

照舊

連返0715

仲有冇4p

等你開

1021

我換一隊再打一場

一齊打4p啦

你隻巨人
不玩了 食嘢先

連緊，個位巴打唔打了

如果我打死咗隻巨人可能有機會贏？

連緊too

咁咪仲-1

一齊4p互射啦

你隊野一句講曬
無欺空對策
點解會唔用智揮猩反開我空間，第二場雙惡開想集火我夜巨人係好動作黎。

搵個強力兄弟carry下

有4p?

有機會，個Round係我低估左+1極巨頭巾既威力
超鐵白白保護做左傻仔

連到未
轉個pw 2091

啫係嗰round不應該開牆

FF唔出聲偷入黎

係囉

搶左我個位

要開就首發出黎開幫後排做準備，我都已經開始收頭你先黎開就太遲
同埋個Follow me都係無用，因為煤炭龜(熱火/噴火)同超鐵(岩崩/地震)既常規配招都係AOE

做乜姐你

點解會識種子機關槍

Miku玩晒,我可以收手

因為佢個特性

ully

我要玩呀

陽光烈焰準備發射

想玩遊戲

開房啦

1969

咁

連1969

未得閒生新寵，用返D舊隊玩

@想玩遊戲的西女人

岩岩一隻鋁鋼龍打佢地3隻

你咁廚重好意思講

咪係 4p拎隻meta出黎

換個個no?

2969

個連線system食屎啦

會唔會太難連呀

轉trytry

搵其他人開
大家係咪真係有online

換個個人開

我沖完涼出黎你地都未連到

冥想一次仲係好細力咁

蝦我隻烏

點解fake out都會唔中

活力

jaga

一陣就轉左個特性佢

信使雞都玩活力

被輪姦了

好難先搵到佢可以點玩架

點解唔fake out

極巨fake out有咩用

原來fake唔到架

有電場連千針魚都電唔死

盡左力架啦

食啲野 唔玩住

重繼唔繼續?

扣左兩階特攻

拋狠話兩次

割禾青

我隻千針魚252sd

玩多場訓

晏啲

隻game出左成4個月都未記得

搵多個

係咪follow me都冇效

standing by

咁我打多場

咁你打

Miku開?

Pw？

我開
2580

好似唔夠人

-1

頭先去左沖涼，夠人未

差隻腳

咁我連

定係要你開,今日得你開先成功

fake out優先度3>follow me2

連緊

pokemonD連線真係可以做好D...

係咪開始左

屌換錯人

好無默契

有咩寵可以針住老班超鐵龍頭來打
現有既係咪得老頭?

做乜一下打仙伊一下打棺

我都O左,比我換到隻,賺左

燒哂

奇異花

屌,比人秒左

屌，隻貝貝龍真係好撚麻煩 一比佢開左極光幕，已經輸一半

隻INDEEDEE又快又痛

贏indeedee

訓了good night

速專INDD

可能火主搏多野守住靠隊友幫好D

隻南瓜已經盡左力架啦

盡興,聽日再玩

原來隻南瓜咁鬼快成99速種，唔怪得知快過我隻電惡

劈佢老母

有無巴打需要BP
想換D冷門/新既夢特球種寵

好難搵到最細個size架

你講要咩 我都應該幫到手

想要輝石

隨便
唔好係龍頭老噴伊貝多龍老班奉狗個堆公廁就得

輝石無得用BP換

我知
我有幾隻輝石寵，轉黎轉去好煩

將隻Game重新玩多幾次就得

咁等我生開寵比啲蛋種你

有無人有極巨背背龍多

好，感謝先

想求隻愛心/夢境香水雞

仲有冇4p?

重有一隻淨低，加攻減速、血以外5V，特性儲水，你要唔要

冇4p咁有冇66

矛66隊

Fun玩

咁等我10令分鐘ok？

慢慢
我雜不冷隊

ok了

Sorry岩岩打rank
而家連

你轉個密碼開?
見到你連但係無反應

2049

臭閪日伊

隻千針魚極速滿血定咩
快過我隻草伊

要聽日ok?

可以

極速滿特防
洽我既

唯一王強無敵

秒天秒地

呢隻奶仙又咁慢既
減一速都快過你

唯一王Jm9咁痛

捨棄速度 點左耐久

打唔郁你隻水伊

發動左特性又晴天又升左一級攻竟然連西獅都秒唔到

你唔會再打動郁佢了

好嘔心

話曬都抗火架比下面

你隊太多Sup，無一個強力既爆破點。
金魚王可以試下帶劍舞同角鑽

我本意係想蛋糕/雀冥想強化 但係仙伊魔焰係到我buff唔起
呢隻金魚王係sm時代64sup向寵仲有兩招係熱水+保護，冇改過技
準備生下一代

雀原來唔係特攻專
我睇你冰光打我水伊咁多又換落場以為你係特攻專添
其實岩岩蛋糕係可以對住我仙伊強化，如果你有自我再生的話
你冥想多次應該可以頂到我下破壞光線

雀帶命玉
我驚你一招魔火打落黎我又殘血又buff唔到攻好尷尬，所以拿拿臨極巨補血算

俾錢啦

係喎，你用左唔會反傷個個特性。
我隻仙伊又中毒又中種子，我都係諗住賣
所以我第一下都係用高音試下傷害，諗住下Round就破壞光線
點知你咁唔貪心冥想一次就殺左我

事實證明輝石奇異草唔work頂唔到兩下
驚你秒我

不過一開始我都柒左，見你換奇異草都硬住頭皮打，明明換隻太陽依貝就可以輕鬆反制

我都凝住你會換 但我兩招變化都唔會反返落自己到所以就試探下你

可能係你個蟲網搞崩左我心態
見你隻UFO開牆我就諗換唔換太陽伊好
但係睇睇D技無一招打得入，所以就無換到，然後隻太陽依就坐左成場板凳
不過好彩你個網對個速度線影響唔大。

之前有日本人送咗隻6v我
只係想要多隻 不過唔想買波 算

要多隻做乜

估唔到我愛寵菇菇配超能貓可以玩到咁屈

6v多數hack

你同ff hehe

強逼症呀
好鍾意草兩隻

我冇做過呢啲嘢呀人哋比我㗎咋
唔怪得我換到隻6v蒼響啦 原來有得hack?

改寵 好快變蛋

西獅努力值點配好
我見usum果時有人分100落B 果時用黎防咩？

今晚仲有無4p玩

隻夢夢擺咗喺度好耐了
係隻蒼響喺home換返嚟冇耐 我仲要係玩盾版冇把劍 最後得個擺字

但你冇把爛劍, 有咩用

用咩特性好？

應該係孢子+惡心

再換特性

變先制蘑菇孢子/月光/奇異之光/吸取力量等等

但係孢子可能中左其他狀態 搞到眠唔到 有呢個可能性
但係雨盤又好少機會出到場

單定雙？
之前見人玩背心，玩特攻專
而加興玩滅歌水旋 捉人盾(同66瑪利露麗一樣)

想問下劍狗咩性格好

+速-特攻

雙

打raid加攻減特攻
將來打pvp先變番做加速

我諗住用音技加攻 開完巨聲仲有冰 草 仙 技

諗緊要唔要落冥想 配隊友follow me做個強化
但又覺得飛機頂毒同電技會好傷

我諗緊好唔好全HC，定252H 放啲比B 左呢一刻唔知頂咩寵好

雙打唔熟
唔知而加64多唔多人用呢

比我可能背心 努力值同你一樣

單打電鼠呢

本身生左極速
諗諗下好似極攻準速好啲

就係冇
不過我屋企人有買劍 我可以玩多次嘅
同埋我連盾狗都冇埋 都要重玩
即係我要玩多兩次

我用佢無腦巨聲爽喉，係超級球級連贏左兩局

HS?

HC先啱

我配超能貓+菇菇+水箭龜

訓晒對面之後水箭龜破殼潮吹

海牛獸就用菇菇極吸打

咩係hc

Follow me + 極巨電

努力值分配
通常啲人講
H=血
A=攻
B=防
C=特攻
D=特防
S=速

超能貓自帶避雷針

驗尿

BC

好唔好用？

你菇菇點配努力值？咩性格？

我覺得防分返啲去血可能好啲
64通常得龍頭有機會一招秒

你地買左擴充票未？

原來252H唔洗比B都頂到一下頭帶鐵頭

呢隻我未用過，不過極速極攻都得既
4攻專愛系列
命玉 釘鞋 又得
又或者一血巾應該都唔錯
都好多招

我遇到個隻係發光
Round1超能貓特性互換
變左菇（惡作劇）超能貓發光
Round2超能貓再同我長毛換
變左超能貓（惡作劇）長毛（發光）
換言之佢有兩隻惡作劇

閃光超能貓

比唯一王推淨一滴血既水平

有冇今季RANK頭幾名既寵既LIST

火貓真係好撚煩
跳出跳入扣到我-4階物攻

1.火貓

講錯左
係上季
姐係第1名用ABCDEF寵個D

兩滴

睇左少少數碼暴龍最終進化劇透
我肯定25週年會再出多次

仲生緊超能貓

list未有

睇劇透個劇情好似幾ok
可惜俾果兩隻乜乜之絆個造型影響晒

係wo
無左惡心可以對惡系出惡屬技

唔係reboot咩

Miku係唔係到
要唔要究極球夢特氣球同食夢夢？

好
你要咩道具

唔使啦

你等陣 隔多5分鐘醒多兩隻野比你

Miku巴係咪換隻背背龍比我

我有
月球 鬼劍 牙牙 小火龍 風妖
夢球 新電鼠（4遺）
友友球 風妖
其他唔記得有咩

ok
連住等你

大概7半左右番到去

牙牙吧
你返到再叫我

好啦 多謝你啲道具

我唔刷閃儲埋儲埋都無用

離唔開飛機 地鼠 風妖精 鋼龍 長毛怪呢啲
依家就好多火貓 美納斯咁

隻GAME係咪少左好多人玩,排名都成日搵唔到人

64想玩龍頭飛機 呢季點配好
自己諗住 龍頭 飛機 火貓 海牛獸 老班 老頭
呢6隻 但係好似打唔到欺空

岩岩開季無咁多人打掛
上分通常都係一開始最易

海牛同老頭咪可以打，甚至班吉拉都得。
你呢隊已經係好標準既隊

試試佢先上季租過類似隊玩過幾場 唔太識聯攻聯防係咁輸

有冇人有超極巨耿鬼唔要
劍版捉唔到

頭先比隻鐵甲貝岩石爆破crit兩下

飛機玩CRIT真係好勁

賽季岩岩開始 見到ranking好多比較少見既精靈百花齊放好欣慰

你係咪要粉香雞？
但係究極球球種仲要唔要？

好呀係咪夢特？

0924
是但比球種你？

是但啦 比啲冷門啲就好

夠唔夠冷門

超鍾意

琴晚4p好似有人用佢活力fake out miss左跟住就死左

收聲呀
決定要用不眠好過

見到活力就諗起珊瑚

我個隻係 fake out+凍風（控速）+撒菱（未死既話）+同命

Sor唔係同命係臨別禮物
話曬都係聖誕寵

依家開機
連定

生撚咗我兩個星期

Thxxxx

恭喜你成功用變性bug

點用架

FF(已切)

錯
係加左條j比佢

會唔會ban

Gf無咁醒掛？

FF(有J)

之前我係睇鬼佬將閃光火蜥蝪變性
呢個中文版應該都一樣

要整應該一早整左
個bug應該係同刷時間bug同一時間發現
所以應該冇事
等帝王巴試

中文版已試
諗緊會唔會當bug寵

信我冇事

比著我係帝王巴 生左3次超能貓都係女。。我都會用bug強制轉

笑撚咗出聲

我都覺得會無事

超能貓又一出世果陣就決定有無J

聽講有台仔生咗14隻閃都唔啱

搭單想問
你地部switch搵唔搵到Tools up隻game
有人同我講係有下載版，但我搵極都搵唔到......

超能貓是原罪

一打tool就有喇wo

感動，個fd讓1隻OOO畀我
唔使再撲

手持真骨單可上樓

真，手頭上加埋計炒價應該都兩萬幾

如果冇係咩原因

試下轉區

轉咩區會有

我日

多數日冇就美/澳區有

幫唔到隻西獅變性

呢排見到好多極巨帽姐

any 4P

借問聲ooo係咩嚟㗎

有冇人有高V耿鬼唔要
有超極巨更佳

拉打野

anyone else

有冇師兄有多隻5V百變怪比比我,,想生老噴

自由對戰都搜唔到人,咩料呀屌

完左，不過本身都冇得捉架

還P嗎?
岩岩打完機

下 咁打黎有咩獎品

膠囊/王冠etc.

仲有冇人？？

齊人叫我

閃電毒值唔值得用mball捉

手機版home d寵係咪唔可以搬箱？

係
好撚on9

Trade完d蛋種，好L難搵得番（如果過左last 30）
搵到又無得搬去同一箱

有無人玩開空間隊有心得？
上賽季有上大師 今季meta好似變左
點樣最低風險開到戲空？
暫時智揮猩加布莉姆溫上

極巨空間（變保護）
再惡心copycat佢

利申 9up

夜巨人重唔夠咩

我覺得follow me + 空間已經8/9成開到空間
反而我覺得唔好成隊都玩空間，加插其他玩法

我對過有條友，用惡作劇之心既紫豹同布莉姆溫。
一開波布莉極巨防禦（戲法空間衍生既），之後隻豹用仿傚，copy 布莉招戲法空間 呢招真係好撚狗, 變相可以用惡作劇之心黎開戲法空間。

呢啲小combo無咩效益，打過一次就知玩乜實識拆

係既，第一次見係有d surprise 。
但其實仿傚係唔可以copy 守住，仲要一定係之後先出咁先出招成功，但點解極巨化左之後，就可以copy 防禦係有優先度，極巨左之後，戲法空間就變相優先度係-7變+2。我自己覺得係個bug

單上夜巨人佢知實係你開會極巨集火你

撞到極巨鋁鋼龍頂唔緊

現實上好少怪可以一下打死佢我見到佢就好撚不安，雙防再加奇石，硬撚到

咁針對性好難講喎
你都可以配防鋼果

咁一係用mimiku開空間，跟住就話俾破格克住

尋日打蘇丹已經比人拆解晒我超能貓加菇菇嘅組合

全部仆街都放隻火貓+老班首發

然後我水箭龜加Indeedee首發噴水噴死佢地

老班極巨惡得唔得

無觸發弱保肯定秒唔到

假哭眼鏡影球

想問下仲有無人仲想捉夢特超極巨噴火龍？

想問下夢特係咪一定要打極巨？普特加百變怪係咪唔會生到夢特

想啊 但要今晚

係 生唔到

之前冇留意以為PMD係300~350個range, 原來咁貴

野生捉呢？唔該Ching

睇下今晚會唔會直播開台到時過黎上佢

要打極巨戰捉先有機會有

新版GGG首歌又幾好聽

有興趣

生左幾日唔出
希望捉到（想直接用月波捉）

今晚大約幾點？
我預番時間追post

食完飯八點半左右
有機會早啲 / 晏啲

56點會唔會開兩場打下先
驚人多

我想吸下訂閱咋

又真 幫你宣傳下

唔見你幫我宣傳下

你之前玩龍仔咖啡同新年玩人中咁悶我都入黎睇你仲話我

好衰

64物攻手黎講腹鼓卡比（非超極巨）定班吉拉好d 而家用緊卡比，成日比人針對，開左腹鼓淨返勁少血，一兩下就比人打死；有時唔想首發卡比，咁佢就廢左武功。班吉會令到我個策略會flexible d，出先同出後都ok，但就好撚多弱點 同埋無腹鼓卡比咁高攻。

我自己仲有其他choices:
夢特熾熱虎 (弱保？）
儲水物攻貝貝龍
堵攔熊
多龍

開到實係卡比好架
不過卡比64根本係戰犯

64 卡比真係好難用，要多一個step 先用到

迷宮偷跑咗

我s3靠超極巨上大師 秘訣係卡比隔離個隻要係超級摟打 等佢吸引火力

呢隻真係唔急

除左follow me
有咩摟打得過腹鼓左既卡比

好唔好玩架
好玩我一陣出去買

有無巴打有多隻 白波天恩膽小小刺蛋可以交換

我自己隔離通常落煤炭龜 噴火對面唔搞非死即殘

屌你我番足咁耐

第二隻卡比

63單打
長毛首發開牆
之後死左換直衝熊腹鼓 神速 樹果回血
有冇得諗？
開左牆嘅直衝有冇能耐頂到少少招？

點打鬼鋼岩

我係落勾魂眼 交換場地

我配影子爪 跺腳 神速 腹鼓
係唔知實戰會點 因為驚開哂牆 腹鼓完都比人秒殺

帶定隻雙斧/頭龍破mimiq果啲

點打鋼鳥

呢個唔知點搞
可能夾硬用影子爪打掛

如果佢先發可以就靠長毛打甩佢塊皮先就好啲

點打凹凸頭盔羽棲鋼鳥

63見人地有鋼鳥就唔好帶直衝熊啦

咁唯有靠第三隻寵補盲點？

真

咁64見到超能貓係咪要帶雙惡系

連蟲系都打得贏超能貓
應該反省下

見到黑社會同甲由 超能貓係會驚既

話說尋日HUGO問我直播玩超能貓好唔好
傾傾下最後結論就係今晚直播完就放生隻超能貓

巴打youtube名係咩

記住改名做ff

有冇人可以比隻夢特火貓我

飛天小女警好睇, 以前有線既CARTOON NETWORK有做

Now?

好 9741

thx

呢隻真係唔會生多
個個都要

世界第一咆哮虎你估流架？

除左飛機同老班
仲有邊隻會易開弱保又唔會好易死

鐵甲暴龍

求一隻夢特布莉姆溫

背背龍

360入手

fd子簡番有mega果啲

咩有mega果啲

睇片見有得mega

小鋸鱷for sure

你本人做咪得

冇中文

我都想知

係咪有巴打派夢特閃老噴

有冇巴打有重量球犀牛（0速勇敢就更好）
可以用色違達摩/其他球種寵換

打魔攻時嘅雪蛾

固執 普普通通速 要唔要

好 巴打要咩

有咩球種？
有無茶杯/鐵蟻/小火馬？

我有
友友球老班
夢球粉海兔
夢球拉魯拉絲
究極球 多龍 超壞星
愛心球謎q 洛托姆
重量球伊貝

火馬有夢球

就火馬
連緊線 等等

9點3搵你 我都有d嘢搞緊

Switch收唔到wifi

巴抗我ready

我部機突然連唔到wifi

唔緊要 慢慢

電話放都唔得

咁由佢啦 唔該哂巴打

見hugo用超能貓 幫佢宣傳下

好似得左

巴打我成功了

掂
8006

話說有無人可以比粒抗鋼果我

多謝哂巴打

大家咁話

手頭無

有冇人有高V耿鬼唔要

我有可以比你
你開個code

Now ok?
4785

依家開機

想乞一隻夢特鋼喵喵怪
低V錯性格都無所謂